揾到同藍絲朋友傾計的新方法

藍絲通常係自私，佢地所有理據都係建基於自私，只要表演出比佢地更自私就會無聲出

以下係我今日同藍絲朋友對話：
藍絲：我只係想和平
我：乜撚嘢和平? 我今朝沽咗期指，今日最好唔死兩件，唔好同我收手，死邊邊都得，死警察最好，佢有國旗我有錢收，死後生仔都唔錯。
藍絲：差佬都係打份工啫
我：我屌佢啦，佢打乜L嘢工，攪到股市我兩邊都唔幫，好彩我沽得快唔係咪俾佢地害死？
之後扮插完後生仔一句，再係咁插啲差佬一百句。

藍絲就唔敢駁我，又唔敢話我自私，因為佢出發點都係自私，呢招暫時好似work，起碼佢會俾我講完插差佬嗰一百句